2018-19 紅白邊度有得睇

2018-19 紅白邊度有得睇

紅白個日答你

有答案未

唔使咁心急喎
都未夠鐘

紅白個晚答你

可能會畀電視台ban架

通常B站都冇事嘅

有冇Link?
想睇直播

今年有米津玄師

今年竟然有Da Pump，廿年前已經聽佢的歌。
日本藝能界唔係咁差掛

佢竟然會上

去睇大陸B，日本台吹佢唔脹

如果支那有人買左版權咪吹得佢脹囉

MISIA

今年司儀唔係 有村架純